
                      Gracias Rocky, viejo amigo, por no vestirte esta vez tú de corto y regalarnos otro capítulo digno. Para mí es un claro Rocky VII, nada de spin offs. Ví lo q esperaba ver,y aún así, o por eso, me gustó ☺
        
            